達哥贏咗 中國偶像練習生第一名

連登居然有班大陸狗 睇呢啲節目都可以推到上熱門
跟住入去一睇 屌達哥嚟嘅

狗屎垃圾都吹奏
達哥靚仔過佢n倍啦 濃妝整容狗

點解可以有4000m票

4000萬票

達哥多觀眾

而我不知他是誰

髮型真係幾重要

上ig 見到一大堆MK妹 一人幾十個ac投票 CLS

睇支那野已經 on9，仲要係 copycat 節目

整容整到咁

仲要連登上到熱門

明明初初一出個個都話係抄襲，
仲笑話係大型同志交友活動，
唔使滴血認親都知邊個姊妹，
但慢慢係勁多人追

班台灣傳媒先 on9，
最初又係屌話抄節目
之後有個台仔彈起左之後就日報夜報

台霉同台飯連奶共霖都追捧

不過而家我地無得笑佢地喇
因為連登呢度都有人捧蝗加二同醬喇
真係紅咗，就做咩都得

兩張圖差咁遠

不了